真係要外國文宣!!

睇緊上面BBC篇article，一開始就寫HK Protest，
其實發覺真係會有機會畀人錯覺係同主流個民主示威有關，
始終唔係人人都會睇曬內文，總有人係標題黨，
希望大家可以幫幫手同外國傳媒澄清一下！

一定要分開兩件事，尋日元朗嗰單明顯係純暴力事件！

已盡所能
請高手指錯
如派上用場請隨意使用

日文文宣 屠殺影片字幕

今次應該係外國旅遊雜誌同blog落廣告香港好危險

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見